某足球page嘅admin同留言嘅人都係弱智

係邊個就唔講啦